陳雲：仲要搞獨立調查委員會救返政府，傻ga？

陳雲：不是說什麼平反暴動罪名，不是說什麼獨立調查警察濫用武力。系統性崩潰的政府，你還要救回它？你傻ga？恢復名譽之後的港共政府，再用警察無故毆打示威者，到時你服氣嗎？
我們要的，是普選立法會，之後改換政府的人事、架構與做事方法。
主權移交超過二十年了，香港無一屆特首是做足兩任十年的，根本香港就是整體管治潰敗。
香港必須用普選來重新規劃一國兩制、港人治港、高度自治。普選是基本法寫明的，沒有普選，一國兩制是無法完成的。
2020年普選立法會之後，訂立普選特首的方法，例如用普選之後的立法會做特首選舉的提名委員會，交由議會投票表決或全民選舉投票。
普選立法會之後，基本法若干規範立法會功能的條文要修訂。
至於行政會議，必須廢除，改以功能組別選舉產生的上議院代替。上議院負責最後象徵式審議及簽署立法會通過的法令、委任香港法院的大法官、批准特赦、建議榮譽勳章等功能。
各位要敢於想像，敢於規劃香港的未來，香港是我們香港人的。

其實獨立調查委員會係用嚟還示威者清白
而且比起救政府，揭露佢地瘡疤嘅可能性高好多

成立會起碼救咗而家個政府
到等佢有結論時就算揭到咩瘡疤群眾好難再聚到而家咁多人

]咪聽佢講
唔講嗰兩樣就會犧牲義士

仲有，支持講埋普選
但小心語言僞術

如果獨立調查叫‘救番政府’
普選何嘗不是[

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

其實佢無講錯
成立獨立調查委員會->黑警仆街.....但結果會係救左政府，因為民氣已消
但依家要求雙普選，咁問題就會根本解決

我們要的，是普選立法會，之後改換政府的人事、架構與做事方法。
主權移交超過二十年了，香港無一屆特首是做足兩任十年的，根本香港就是整體管治潰敗。
香港必須用普選來重新規劃一國兩制、港人治港、高度自治。普選是基本法寫明的，沒有普選，一國兩制是無法完成的。

呢個先係重點！！

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

郁警隊機會唔高、除非有辦法逐隻黑警鋤、如果林鄭講D鳩野話檢討武力真係會消左好多氣、又整D假野你咬佢食? 查完話冇約束力吹呀?

驚要告幾隻好似豬蛇咁先有用! 而家必須打雙普選

做陳云講嘅相反就啱了

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

佢次次都唱反調ga la

陳雲就專收你呢類弱者仔 , 成立獨立調查委員會 , 林鄭政府反而會更快收皮 , 自己用腦諗下林鄭點解死都唔肯獨立調查啦

希望連登仔唔好因人廢言

解散警隊，召開軍事法庭

因言廢人囉咁

宜家係政府無認受性, 應該以雙普選為目標重組政府, 再進行獨立調查委員會